# Rotating Non-Conforming Interfaces

* wozu sind sie gut?
* Bild beschreiben ![a](rotatinginterface.png)
* wie und wo werden sie im xml file definiert?
* was muss man beachten?
* Bsp xml section für acousticPDE präsentieren
